係，我擺到明知你呃我

有冇巴打 明知條女有時講啲野係大話黎 都廢拆穿 ，反正 都比人呃慣，d女人就係咁鐘意講大話

明知條仔呃我 無眼屎乾淨盲

女人=大話精

點明知法 講多d黎聽下

你暪住我
我亦暪住你
太合襯